{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039906",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "시루4294"
    },
    "text": "牙山韓屋カフェシル4294は、毎日11:00~19:00まで営業しています。 毎週月曜日は休みで、lastorderは18時30分までです。 メニューではアメリカーノが5,000ウォン、ワッフルが10,000ウォン、エスプレッソが5,500ウォン、エスプレッソドッピオが5,500ウォン、カプチーノが5,500ウォン、バニララテが6,000ウォン、フルーツジュースが7,000ウォン、カリン茶、柚子茶、レモン茶が6,000ウォン、五味子茶とショウガ茶が7,000ウォン、ダッチコーヒーシングルオリジンが6,000ウォン、緑茶ラテは5,500ウォン、ホットチョコは5,500ウォン、マリゲリータピザは6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~19:00までです。"
        },
        {
            "question": "毎週月曜日は何時に休みですか？",
            "answer": "毎週月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーは何時までですか？",
            "answer": "ラストオーダーは18時30分までです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ワッフルは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソドッピオの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソドッピオは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツジュースは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カリン茶、柚子茶、レモン茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "カリン茶、柚子茶、レモン茶は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五味子茶とショウガ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "五味子茶とショウガ茶は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダッチコーヒーシングルオリジンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダッチコーヒーシングルオリジンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マリゲリータピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "マリゲリータピザは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 440
    }
}